陪兩老返左大陸 你問我答

開心嗎

自己唔鍾意 好麻麻

影下d風景

其實overrated

多d陪家人吧

我愛佢地

去callg?

你係返大陸都叫好啲
我宜家同3件廢老一齊係新架坡

琴日第一日到我係商場去完個廁所被知匯已經係鼎泰豐坐低

屌那星去到外國食中餐唔係大問題
但係唔撚好去食同係香港食都一鳩樣味道嘅野呀
屌！！！！！！

返去飲茶

新架坡>>>>>>>>>>>大陸

送完佢兩個去關口就

樓主你上次講果單野咁快就要實行？
班公安依排捉得好緊 自己醒水

好好保管個腎